理性討論 警車停係路口係合理行為

唔討論係咪陰謀，邊個主使，淨係講條車cam片。

00:20秒開始，口罩男準備出路口掉汽油彈(有起跑姿勢) 。 點知出早左/的士走得太慢，00:21走返轉頭果下應該係同警車內司機對望完，淆底掉頭走。又衰在佢右手攞樽，仲著住火，警車司機緊係閃燈停車想落去逗佢。一閃燈口罩男就慌，拎埋個樽上車走又唔係，就是9旦掉出去，然後上車逃走。

呢到唔會有理性討論

好明顯係夾埋
警車無端端停喺嗰個位 跟住比訊號打燈 叫夾埋嗰條友掉地下 跟住唔係追條友 而係讓條路俾佢逃走

樓主係5毛 警察派來散播謠言

你仲係覺得佢無端端停係嗰個位？
其實你有無睇我寫乜？

另外，我唔覺得警車係讓路俾佢走。架車旁邊著緊火，開前d離開個火源唔係合理行為咩？

理性地話我知點解EU車唔追架賊車?

因為係自己友嚟，追乜鳩

又話理性討論

一個人揸𠝹刀喺人口人密集地方嘅人要開槍制服，
揸汽油彈周圍冇乜人，
仲喺你人身受威脅嘅情況下點解唔嘗試開槍辣低佢
點都講唔通

你睇完條片先衝出黎柒啦
重加個係到

理性討論， 條片41秒後無左，有無相關報道講過警車之後有無追賊？

以片論片，00:40 警車左邊開左門，有警察落緊車，同時賊車已經上左橋。
按警車當時停個位，要扭返上橋追，一手軚可能唔夠扭，仲要等個落左車嘅警察上返車先可以開始追。

好似你咁 我問一句就 叫我做連衛兵呢D就係理性代表啦

咁架警車事後就唔追嘅
你可能少深夜係出面
基本上深夜勁多便衣係街
仲要總部附近一定有警察會來回去替更
拉唔到又無線索你又唔討論下

講理性討論都幾好笑
政府咁多唔理性既行為就唔討論
扮晒眾人皆醒咁

要停車都要封死2邊線，落車警告啦
要加係放犯走

如果唔係劇本，咁成班狗都廢既

追賊重要定接返自己友重要呀？一見沒事仲唔追

哩個問題，要有41秒後嘅片先有得討論。